其實香港收銀員一早可以收皮

餐廳可以好似日本自己點餐比錢落單
元氣快車全自動化又得，去櫃台打翻枱號
其實好多國家都有收紙幣嘅自動販賣機，所以無信用卡都得
M記都有一半自助比錢啦，我估留翻一兩條人手line係因為有人得紙幣，不過其實加個收紙幣同銀仔嘅機就得啦，mtr賣飛啲機都有收紙幣

而
7仔，超市都可以學下aeon咁有自助位，當然加個紙幣收銀機就最好，而家淨係支援nfc方法嘅比錢ways

所以收銀員其實唔需要存在

廢中廢老識用

我真係想嘅廢老掃街都唔比佢做收錢咁Enjoy

兩3堆鄉下蝗,圍住部機由12點買到2點。

其實正常自助快d，因為收撚員會攰